知唔知黑鬼瀨屎會變咩

史力加

哈哈哈

無撚聊

痴撚線，我就係咁撚無聊呀

笑咗